Q:テクスチャ容量が足りないでCTDする・非常に重い
A:まずは同梱されている軽量化オプションフォルダの中の「景観ロールバック」を当ててみてください、大分改善されるはずです。
  それでも駄目な場合、又は景観をNative仕様に戻したくない場合は、前述の軽量化フォルダ内、「圧縮テクスチャ」の中身を当ててみてください。
  ただ、圧縮テクスチャの導入は結構な画質の低下につながるため、わりと最後の手段かもしれません。

Q:戦闘中によく落ちる
A:本体起動画面のConfigure欄から映像タブを選択し、「要求に応じてテクスチャを読み込む」にチェックをつけてみてください。

Q:暗黒騎士帝国と戦っていると特に落ちる
A:上記手順を行ってもなお落ちる場合は、同梱されている軽量化オプションフォルダの中の「暗黒騎士で落ちる対策」をResourceの中に入れると改善されるかもしれません。

Q:ヨムスボルグってなんかあるの？
A:一定条件を満たすとヴァルキリー装備が購買できます。

Q:奴隷マーケットってなんかあるの？
A:現状は異邦の行商人が常駐している以外なにもありませんが、将来的にはレアな兵士を買えるようにするつもりです。

Q:ラカディモンどうやって落とすの？
A:隠れ家を有効活用すればたぶん落とせるんじゃないでしょうか……

Q:バリオンが復興する条件って？
A:ブレトワルダっぽい諸侯が左の島に領地を持っている間に、洞窟を進めてみましょう。

Q:変更されている箇所が多すぎてReadmeを読んでもよくわからない
A:そのうちWikiに軽い解説ページを用意しようと思っているのでお待ちください……